【突發】彩虹牛池灣許記著火

好撚大火，有冇人喺附近

128 維園見

真?

藍定黃?

老闆兩個女好靚的，
應該係老實人。
食左好多年，好好食，又平。

真

有冇圖

圖？

有無事

許許許許許

同佢個大女十年前係補習社做過同學， 好nice 的

希望唔好有事